到底ddg定leno廢啲？

海軍鬥水兵

ddg
leno